覺唔覺荃灣同官塘好似？

一樣咁亂
一堆紅色小巴
一樣有堆公屋山（石籬vs 秀茂坪）
一樣有個工業區
一樣有碼頭

咦！ 係喎！

都有海濱

多老雞

一樣有人

石籬唔屬荃灣

一樣住咗班窮撚

一樣有警署
一樣有巴士站
一樣有地鐵站
一樣有人住
一樣有紅的
一樣有私家車經過
一樣有學校
一樣有商場

好彩樓主提一提 唔講真係唔知

又膠化個post

官塘亂好多 shit hole feel
工廈 寫字樓 商場 民居 太集中

官塘密集啲

官塘方便d，工作機會多d(office計）

一樣都有 IKEA

本身就膠

荃灣係九龍新界交匯處
又大又散，高山大海都有，迷你香港咁款
觀塘密質質
一堆舊住宅，一堆舊工業區，陰沈沈有apm同翻新樓都無用

葵青區

荃灣西有一田同吉之島

荃灣整體高質啲，Apm大得黎唔好行

唔似，天橋城市

觀塘唯一好處係工業區好多倉做散貨場
但個種購物模式真係好up dup執平貨咁
而家銅鑼灣尖沙咀已經開左好多，又平過佢又靚過佢的地舖散貨場

時代廣場16樓，sogo（5月或11月），鵝頸橋，禮頓道，利圓山道，真係買到腳都痛，然後去uniqlo/無印買200蚊再送泊車優惠走佬，做中產生活的一天

觀塘一樣有山
秀茂坪

荃灣望出一大個青衣阻住, 大海?

荃豐 個堆仲停留係90年代喎師兄

一樣有141

官塘有天空之城？

你拎荃豐同apm比？

真心成個深圳市贏你官觀荃灣九條街啦

荃灣野食好似多d
觀塘未重建之前都比較少選擇

成個美國贏你深圳九十幾條街

兩個都係同期發展既新市鎮，規劃緊係接近

咪玩啦 知唔知荃灣絕大部份都係私樓嚟㗎
全港各區人均收入只係僅次中西區、離島、南區、灣仔咋
觀塘嘅...... 我唔繼續講啦

荃灣官塘都冇喜茶飲

窮撚唔好拉埋荃灣嚟講啦
睇下荃灣排幾多
觀塘排第尾啊

荃灣正好多

觀塘個工商業區贏哂

而家日日塞到仆街，贏乜？

觀塘有百里香，已經屌打

公司規模/商業大廈級數/ 商業活動種類
工廈餐廳又多/ 賣乜野嘅商鋪都有

道道都一埋人

一樣都有地鐵站

真猶你的

官塘嗰時叫衛星城市，算係第一個新市鎮
官塘之後下一個發展既就係荃灣
所以咪咁似

駁唔到

係荃灣新市鎮

Agger
好憎官塘
利申 荃灣人

官塘好撚逼
荃灣好好多

都係兩個字

一樣有人（破產）

石籬喺葵涌

都係咁上下時間開發做新市鎮
又係前工業區
又係填海造地
又係地鐵尾站

屬於葵涌架
新市鎮 我老豆由細住到成5x歲 新市鎮？

現時的新市鎮即：荃灣、沙田（包括馬鞍山）、屯門、大埔、元朗、粉嶺和上水、將軍澳、天水圍、東涌。

copy段野出嚟都改變唔到石籬係葵涌區嘅

1. 葵青區本身就係荃灣區拆出嚟，同屬荃灣新市鎮，當你知啦下
2. 噉叫衞星城市囉，未開發前已經有村落市鎮聚居，關你老豆幾歲開始住咩事

佢講緊發展計畫 你講緊區議會分區
荃灣新市鎮個plan好似係搞埋葵青

荃灣有天空之城 有好撚多山

咁個po講緊分區比較
點知原來佢up其他野

不過荃灣新市鎮只係統稱 實質上都分兩區

觀塘返工既人lunch time好撚慘,週圍都係狗屎垃圾餐廳

搞到班友唯有日日排龍城,紅茶

人地第一個覆講緊荃灣區唔包石籬
你走去up個市區發展名
你都話拆左啦 咁佢句野埋啱囉

川龍 汀九 好神秘

冇話佢錯，兩個都啱，錯嗰個係你

個post都冇話一定要講分區

好明顯你自己離題
石離唔屬葵灣✅
石離係葵涌區✅

乜嘢荃灣新市鎮咪又係分荃灣區 葵青區

不嬲同朋友講開荃灣區都係包埋葵青

荃灣>>>>>>>>>觀塘

荃灣新區

一鎮兩區

成班生蕃mark晒圈

新市鎮嗰度你就一定錯咗喇，邊有話離唔離題，要講都係#1決定，唔係你；荃灣區靠山公屋得石圍角、象山、梨木樹邨，覺得半山環境似嘅明顯要計埋成個上葵涌，你覺得離題咪唔好理，使唔使通知埋上面有幾個comment？

香港的工作機會，一係港島，一係東九龍，住新界西最唔著數。

睇標題覺得認真post嚟，點解一開頭就成班child登仔喺度串樓主，上面仲有件弱智衝出嚟柒 乜撚嘢老豆細細個住荃灣所以唔係新市鎮

不嬲葵涌以前就係叫荃灣新區

荃灣好好多